［612最新報告］截至11月30號結餘只有914萬 而12月總募捐有837萬

【612基金2020年11月份財務及工作簡報，及12月份募款簡報】

＊ 報告全文已上載於
＊ 網上捐款

報告重點：
截至2020年11月30日之工作概況
1）可動用結餘 － 截至11月30日，基金可動用結餘為914萬。
2）總收支情況 － 由去年6月成立至今，接收捐款共1億7千292萬元。截至11月30日，直接向申請人提供之人道支援總額為1億4千440萬元，批出項目資助965萬元。
3）直接支援19,151人次 － 包括提供法律費用、借出保釋金、還押在囚物資、緊急經濟援助、醫療及情緒支援費用等。

2020年12月之募款概況
1）總捐款情況 － 自月初10月工作簡報發出及告急後，12月共有6,162人次捐款並募得837萬元，感謝告位捐款人對基金工作的信任及支持。
2）月捐情況 － 截至2020年12月底，共有553人登記網上月捐，月捐金額為23.7萬（有關捐款已計入上述總捐款金額）。
因應政府不清晰的執法尺度，基金呼籲市民透過捐款網站定額月捐或定期每月向基金戶口存入捐款，令基金有較穩定收入以應付每月開支，而同時毋須在銀行戶口儲存龐大的結餘。

工作報告詳情及各支援細項之用款情況，歡迎參閱
基金再次感謝香港人的信任及支持，基金會繼續謹守崗位，為反送中運動的在囚／還押者、被告、被捕者及傷者提供人道支援。

612人道支援基金
2021年1月5日
_
申請熱線：9845 6641 個人資料，絕對保密
捐款：
FB：
IG：
TG：

推

月捐真係好緊要，有心既可以先登記個月捐再告急果陣先再每次加碼

或且每個月去存款機入錢

要錢呀
即課

認真再考慮下off shore啦

而家放咗响邊間銀行?

存錢機幫到手

國際線有任 請每日推Post

每個月都捐
幫推

每個月都助養一班deadbodies

問懢炒巴拎囉 佢剩咁多錢

屌夠未炒字都未識打
同埋舊錢唔係佢管

濫字都未識打
落左嚟幾耐

推推

[重要] 課金支持國際戰線 唔好再傻豬豬用自己張卡同網上銀行戶口過數

五毛現形po黎
block咗佢好過啦

push

捐左 多謝share🙏🏻

急急急